[銀行巴打絲請入]求救-2個offer唔知點揀

background:19 topup degree,grad左4年，做左3份工，中間有3個月空窗期.
依家第4份係星星做緊tester,21k,6-month contract,做左2個幾月
但前日膠行出左offer比我，credit analyst做uat credit system testing , 22.5k,跟perm benefit,去到今年年尾10個月左右
究竟轉唔轉好？？主要驚太Jumpy!!

如果轉之後cv仲寫唔寫星星好，唔寫就加埋六個月空窗期寫又太Jumpy

乜呢個field搵到咁多架, 係咪要做返banking先有?

利申 fresh grad又係做uat人工低到喊

第二份有冇得轉perm?
如果兩份都係contract 比我會揀第二份 向錢望

第二份跟pj uat,預計今年完成唔肯定但話大機會renew,不過驚cv會花，有人話照去但亦有人話做完尼幾個月先/邊做邊搵perm，contract轉contract冇分別，唔係依家做得兩個月走遲下冇人敢請

樓主本身有冇相關EXP 先有OVER 20K?

同埋呢D 工個TITLE 係乜？

推，想知呢方面嘅野。